還義士清白!!!

原來大陸啲on9仔一路係睇啲咁既野
Sorry真係睇唔落去
點先可以比佢地睇倒事情真實一面
再係咁 條條港隊上去比賽都比佢地打死

大陸文宣

港隊被打

Sor 好似死link

大陸文宣片

要copy link去browser睇
連登 built in browser睇唔倒